行管會決定追收梁國雄全數275萬元

立法會行管會主席梁君彥指，被取消議員資格的社民連梁國雄，未有接納行管會建議，故行管會會展開法律行動，向梁國雄追收全數275萬元款額。

chilunsin...

不如就夠4年先DQ, 等佢白做4年

就係唔撚比，吹呀

本來只係追佢預支嗰十萬，其他三個都肯還，得長毛唔肯

夠薑班死共狗去追埋姚松炎條數

好正，睇住港豬俾人咬唔出聲，
咬多吓又扮無事，再咬大啖啲又話仲忍到

香港呢個社會現象真係好撚得意。

佢還咗預支筆數。

佢唔肯還預支果十萬, 咁又點解要追人275萬? 咩理由

一間公司炒人可以問返員工拎返咁多年人工

今日香港使理由㗎？！

扺撚死饅頭雄

認真，無法津理據
如果原本已經決定只追番預支果十萬，即係佢地都知唔可以追全數275萬
無理由因為長毛連10萬都唔比就追全數

所以一定上硬法庭
我睇到時大口狗點兜

還十萬等同庭外和解，如果十萬都唔還當然追全數，唔通只係上法庭追十萬？律師費都唔止

支那就支那啦，內乜撚地

點等同?係咪有份野簽咗只要還十萬就唔會再告先?(利申我真係無跟)

無法無天

希望 呢個世界真係有報應

有借有還上等人

預支係真係應該俾番啦

追十萬係人情，追275萬係道理

鍾意玩嘅咪玩大佢囉

點都唔會撐垃圾政府

即使事後比政府非法DQ左

咁佢當選期間係議員 薪津係照比

點會因為DQ 而當佢當選期間係作廢?

道理係邊？你個馬嬲屎忽腦用漂白水洗架？

都痴q線

呢個只係殺完雞儆猴再不斷殺猴儆猴
尤其是被開刀果個係「叱吒一時」既長毛賊
要啲唔係共產黨親植既議員最好唔好搞咁多野

還左錢果啲都咪老定住
佢想追既話一定會反口
根本冇野掣肘到港共

長毛賊今次會唔會去大叫選管會收皮啦

用抗爭基金d錢還咪得lo

唔得，要養老架，棺材本黎架，不了

受夠班 副建制派
你要行建制內改變 就要守規矩
再唔係就跳出來 革命

咁就唔知有冇簽
不過行管會公開講明還左預支就唔會追
都似係會簽野和解

算吧啦，香港已經無得救

唔還未唔還

俾老細炒左要還返曬以前逗嘅人工

律師費可能要500萬

咪又係用市民既錢

乜政府告人要有人揹飛嫁咩

番左一年工開左一年會都可以收番啲糧 咩世界

唔係應該收埋佢幾十年所有用過 / 黎緊二十年會用既錢咩

屌 禁錯負評sorry

條撚樣又會用納稅人嘅錢做司法覆核了

預支俾返應該
但係claim左拎去出糧俾人同交租個d開支都要追返？

打完工被炒仲要比人追返糧

香港真係痴燃咗線

當他們咬本土，我沒有出聲。我們是泛民。
當他們咬梁游，我沒有出聲。我們要同梁游切割
。
。
。

當初唔全力撐梁游既下場

香港人上一堂政治課：
咩系 主權 宗主國？
就系主宰你 身家 財產 倫理 是非對錯 一樣既存在

香港人冇得話事
返工果陣知道 老闆 話事，唯老闆命是從
但收工之後忘記左系 共產黨 同 TVB 話事

一條毛都唔還吹撚漲,破產.............

以後可以有多句質人你做過乞兒未呀？

長毛都on9🤷‍♂️

所以連CA 都可以沒收佢財產啦

長毛

CONDOM, 當年為共產黨上保釣號, 今年比共產黨中出即飛

係，我地畀人咬到忍唔撚住都識喺連登留吓言、撳吓正評吖

追返梁游果筆未？ 唔

只要覺得事不關己就可以一退再退
最後退到連老母都可以俾人x

輪到自己被人屌就責難點解冇人幫佢

抵啦，之前幫南亞賤民啦

兜乜撚呀
一早同法庭左手交右手啦
好撚天真

人地講明還10萬就唔追你275萬，但你肯還姐係你承認法庭判決

遲啲開公司fat fat 請左條友做幾個月之後炒鳩左佢 然後追番佢幾個月嘅人工

你俾人抄 個老闆仲去追討返你咁耐以黎既人工
咁都得架咩？

如果當初條友係唔合法受僱應該係可以追人工。

好多連登仔唔鐘意長毛就笑鳩人抵死
今日可以逼害長毛，他日都可以逼害任何一個港共唔鐘意既議員嫁。

長毛表示唔係收番我緊公屋就得

過橋米粉

要成日入馬場搵錢

喂阿哥 你坐過監未呀 坐過幾耐呀 收皮啦 我叫你收皮呀

我都覺得長毛好on9 點撐呀

驢肉

夠你老母on9生咗你條柒頭出嚟？

依家等於同個員工講

其實公司請你果刻你已經唔符合入職要求

所以等於公司無請過你！

麻煩拎返晒咁多年人工花紅出黎！

覺得無問題果班真係弱智黎

27.5蚊就有要唔要

喂呀哥

其實應該違反勞工法例

真係正，開間公司專請啲唔符合招聘廣告既人先

泰博仲未dq 就係等佢做足四年先一次過追

DQ梁游嗰陣有無人出聲

垃圾局夠膽高調不停追數，證明佢覺得普遍市民支持
點先可以on9到呢個地步
打開報紙大把差佬犯法入罪，有無追過一次？

我記得長毛有份撐佢地兩個

以後做生意做到一半講聲不了就可以收番訂金

打輸左都咪撚還呀長毛！！

審前庭外和解原告開出嘅條件梗係要好過上庭追嗰筆
一嚟原告慳返幾球打官司除笨有精
二嚟開出個條件同全數一樣仲邊有誘因畀被告考慮即時找數唔打官司同佢死過

唔係話立法會上庭包無輸，亦都唔認同佢哋追全數
但用和解條數嚟講佢哋無追全數嘅法理依據就真係夾硬嚟...

乞衣長毛

點撐先 是旦男咁舉牌呀？

當日梁游係立法會樓下吹雞集會，長毛有份去，之後釋法案幾次出庭都有份聲援。當然你可以話佢齋出聲，但你又可以期望長毛可以做乜？

識唔識partial performance呀
政府可以咁做架

d人私怨大過天，dq時碌能只係網台9up

人地掉杯受審出黎見記者第一個聲援啊你收皮啦
攝石人有鏡頭就浦頭好意思話人

你up咩 1999

碌能緊係聲援自己

無知是福,唔知咩事就話人無做野
真係要跟毛哥學野,朝頭早聲援,夜晚做節目就屌柒人,呢D就真係叫支持